推廣新名詞以減低高登女神定係連登女神嘅爭議

因為感覺大家好反感高登呢兩隻字出現起連登
所以我提意大家以後 所有有關高登/連登女神等名詞 全部只取登字為首
以減低高登女神定係連登女神嘅爭議

例如
登女神
登男神
登仔

西嘅只係林X信 但我相信無論係高登定連登嘅巴絲 一樣咁高質 唔應該因為大家所用嘅媒體唔同而有所抵制

而如果本身個字眼一定要4個字先啱音就無計啦
例如連登有愛之類

方便俾個正負評睇下大家反應嗎?

登神